【人類滅絕計劃,命運共同體】2018年就想出這個「人口滅絕」的方法，老弱病殘都幹掉 一切社會問題都解決了。

【大紀元注意】 唔鐘意睇法輪媒體請上一頁
有知情人爆料有中共高層老領導告訴了她中南海的重磅內幕，極為恐怖。（Getty Images）

大紀元訊
2020年02月03日
武漢肺炎疫情失控，中國傳染病專家和醫生都被噤聲。目前生物醫學研究界專家，對有關病毒的確切起源也不清楚。但有知情人爆料稱，有中共高層老領導告訴她有關中南海內部的重磅內幕，極為駭人恐怖。

在中共信息封鎖和輿論管控下，武漢肺炎疫情藉助中共隱瞞和封鎖管控之下坐大，最終擴散中國全境，並蔓延全世界。

面對失控的疫情，中共仍在抓人控制輿論。中國的傳染病專家和醫生也均被噤聲，不得就疫情問題發言，不能向公眾甚至不能向自己的親友進行基本的疫情通報和提醒，否則就要受到嚴懲。

目前生物醫學研究界的專家對有關病毒的確切起源仍然不清楚。但有知情人爆料稱，有中共高層老領導告訴她有關中南海內部的重磅內幕，極為駭人恐怖。

2月2日，《看中國》引述知情人1月29日的爆料說，中共2018年就想出了一個方法，可以解決中國社會面臨的一切問題。她聽到這個方案後，當時就受不了了，決定必須把這件事情揭發出來。

現在又有中共高層老領導告訴了她中南海的重磅內幕。

據知情人披露，中共高層老領導告訴她，中共手中有疫苗，從一張照片就可以看出來。湖北省政府新聞辦公室開記者會，坐在中間的是省長，也是全場唯一一個沒有戴口罩的人，市長口罩戴反，左邊秘書長戴著口罩卻露著鼻子。

1月26日，中共湖北省政府召開有關疫情防控新聞發佈會。（影片截圖）

很多人將這張照片中的官員行為解讀為「傻」和「二」，其實不是。這張照片說明，他們這3個人是100%確定自己是沒事的，是不會感染武漢肺炎的，他們已經注射了疫苗了，就和老領導一樣。

她說，這三人知道自己沒事，戴口罩捂得難受，所以才有這樣的表現。

知情人說，中共國家衛健委高官說，武漢肺炎疫苗半年內問世比較難，是有陰謀的。疫苗問世的時間從2個月改口為6個月，是因為：2個月內死的人還不夠多，這就是中國共產黨的邪惡。

她說，中共現在委託其它國家研究疫苗，它估計英國將最先研製出來，但也要6個月以後。在此期間，甚至全中國的人都將按比例死去，這非常可怕。現在中共各個派系都出來了，把老百姓的生命當作舞台和秀場。火神山和雷神山醫院都是在作秀。

知情人憤怒地說，出主意的人完全罪該萬死。現在北上廣深等大城市處於半封城的狀態，中共不敢全封，原因是它怕供應斷裂，物資得能運進去。其他小城市就慘了，就和當年58年，60年一樣，會死很多人。

她披露「中共自己想滅掉一半人口，現在還要持續6個月，你想想吧，這多恐怖！」對於老百姓來講只能保護好自己，活著，等待時機，給中共致命一擊。相信不會所有的人都像武漢人那樣被動。

#good2#5 #bad#8
標籤：
留名 投訴文章 快速引用 引用原文 3/2/2020 21:23
翻花舞袖

Logo

Member

至於中共投毒的目的？知情人披露，中共2018年就想出這個「人口滅絕」的方法，可以解決中國社會面臨的一切問題。包括：人口老齡化問題、濫發鈔票問題、房地產問題、物資匱乏問題、外匯儲備不足問題等等，把中國的老弱病殘都幹掉，中國的一切社會問題都解決了。

2018年她聽到這個方案後，當時就受不了了，就決定必須把這件事情揭發出來。那時，她還不知道中共的抓手是甚麼，不知道具體細節，所以沒敢說出來，因為實在令人難以置信，現在武漢肺炎失控這樣的時刻就很清楚了。

目前武漢肺炎疫情仍在持續擴散中，一份最新研究報告表明，中共官員去年底公開武漢肺炎疫情時，就隱瞞了一些數據，造成錯失防止疫情擴散的最好時機。

武漢肺炎自去年12月發現首例以來，中共當局一直聲稱疫情不會人傳人且可防可控，直至今年1月20日，習近平、李克強公開發話後，中共官方公佈的確診數據才直線上升。

世界醫學權威雜誌《柳葉刀》（The Lancet）24日發表的一篇最新研究，揭示了中共提供錯誤數據，致使武漢病毒迅速蔓延。而病毒在人與人之間傳播的時間，比中共官方公佈的時間至少提早了好幾個星期。

1月28日，一直關注疫情的時事評論員蕭若元，在接受《大紀元》專訪時說，根據港大醫學院院長梁卓偉的研究報告，估計封城之前的武漢染病者2.5萬多人，加上潛伏者1.5萬人，也就是4萬人左右。

根據病情傳播係數，全世界估計2.5萬至3.8萬之間，以低一些的數目比如2.2萬計算，如果沒有大力的干預，即每6.2天就翻一倍。

由此估計，武漢4月份染病人數將達到巔峰。隨後一個月即5月，重慶、廣州、深圳等地達到巔峰，即每日染病人數會到20萬。

以他推算，前後各加3個月，每日都有10萬，即全國患者約1800萬，扣除三分之一沒有症狀，去醫院的人大概有1200萬人，由此估計死亡人數恐將在100萬到200萬之間。

美國媒體Business Insider披露，美國約翰‧霍普金斯大學健康安全中心的科學家埃裡克‧托納（Eric Toner）設計的虛擬推演結果，冠狀病毒將能夠在6個月內傳播到幾乎全球的每一個國家，並且在18個月的時間內導致6500萬人死亡。#

（轉自新唐人電視台）

圖文無關

其實都幾合符共產黨啲行為丫

次次都係用已知嘅料作陰毛論，大紀元玩左咁多年對中共都係0傷害。